今日遞咗辭信 被上司屌

fg第一份長工 我係一年合約
做咗半年發覺份工好唔啱自己
同事又閪
搵到份長工人工又多d咪走囉
點知佢話：你interview既時候應承過accept offer就真係會做一年，而家你走，我覺得你誠信好有問題。
我心諗你都on9㗎 打份工又唔係嫁人
結婚夠會離婚啦
我可以點反駁佢？
而家我一個月通知期
佢要我張200個file全部scan入電腦
講緊每個file入面有三四十份文件
點撚樣做呀

樓主日日準時走 點都會bad mouth你
死都死埋佢啦 佢話得你啱喎

將*

慢慢做, 小心做

佢話一日要做夠二十份先可以收工
問題係我做完平時自己既duty都已經四、五點
平均scan一個file都要半個鐘

20個a4 box file
如果一個月都scan唔完
似係你有問題多d
講緊平均一日scan一個
仲有幾粒鐘r春袋上連登

都擺到明玩你，你配合完覺得結局會好d?

睇黎你唔只誠信有問題，工作能力都好有問題

原來睇少個0
由鳩佢啦咁 求其scan到最淺色
睇佢點樣睇

200個file
每個file至少有20份文件
200 x 20
4000份呀
我仲要履行平時既職責
唔係一日七個鐘都只係做scanning

你搵到工仲駛理佢咩
日日準時番工放工 上網玩電話

做夠鐘收工 炒唔到你

驚西咩都搵到份工

乜公司有話唔俾你OT咩？

正正常常有做野 佢點敢炒你
佢炒你咪勞工處見 佢仲要賠錢俾你
慢慢做佢都吹你唔漲 仲要準時收工

200個file
每個file scan半個鐘(因為入面至少有二三十份documents)
自己計
摩打手都做唔到啦
每份六件要上pw
又要分類save係drive
Scan完要逐份文件跟次序入返好

傻鳩先會照做

唔啱做就走la
咪同佢講同預期中唔同再屌柒佢
講誠信只係留你ge籍口

仲要我resign咗先叫我做

臨走又唔係冇offer，求鳩其做每日返去上下網咪算囉，仲同佢咁認真托咩 唔通做唔起唔放你咩

都遞左信 仲要睇佢面色？
正常佢驚多過你驚喎 一個唔覺意做錯左

頭十幾份認真scan，之後每十幾頁scan漏一頁

慢慢做
不嬲辭職最惡

鋪好後路理撚佢咩，夠鐘有咩留聽日先講，佢明玩鳩你你仲同佢搏黎做乜

咩都唔好諗，集中精神，夠鐘閃人

做！梗係照做，OT都要完成上司既要求，獅子山精神
不過要咁長時間又咁複雜，我驚你精神唔夠係公司仆親撞到頭，比文件責到腳

請病假,記得去急症

想留人就打感情牌 , 一係加人工

屌人冇誠信點會係想留人

本來想扭下計都即走

根本就係完全唔需要思考既工作，只係普通工廠式咁去做就得，難道你咁都做唔黎？

全部打斜scan

呢個世界總有傻鳩上司 以為你唔敢玩野

慢慢做，一日scan一份文件
佢屌你時就講"係咁慢ga喇，炒我吖"
反正你已有offer, 最多咪唔要ref. letter, 第時咪話呢半年畢業去咗旅行囉
佢屌你? 你日日屌返佢都仲得呀，吹咩!
反正有offer又辭咗工，無敵mode已開啟!

Contract有寫terms of termination咪得

人地依家就係俾機會佢玩野，跟住咪大條道理炒鳩佢囉！

scan衰咗再唔小心碎埋
諗到都興奮

做得黎同夠唔夠時間做係兩回事

我當樓主係廢材 , 你可以快佢一倍時間做 , 都係一個鍾scan 四份 , 你覺得你可以一日整到二百份？

賠錢走 唔好留 仲要將件事爆俾HR聽

正解
工傷完再被人炒仲可以告返佢轉頭

仲要係咁講說話我聽
話大陸落嚟既intern日日肯OT到八點幾
香港既大學生以為自己好叻唔肯OT
我公司放五點
我平均六七點先走都屌我 話覺得我無心做好份工
屌咩 做完咪走人囉 磨爛蓆做乜
況且我放工真係有嘢做
咁都要屌
香港扮工文化真係好有問題

為何不可？不過我唔想係度教精樓主

用email對話 cc老闆

做得半年cv都唔會放入去
連佢reference letter唔要都罷
怕佢有牙咩

200個file 每份少幾頁會點

公司冇話唔俾你死添
你唔死撚左去

得啦 知你好撚勁好撚勤力啦

正常合約俾你一個月通知 你照做誠信完全冇問題
至於嗰啲File慢慢Scan 做左bare minimum 就算佢炒你你都可以投訴佢無理解僱
人望高處啊

ok

我錯 , 自己收收皮先

出來做嘢人地講嘅嘢使乜咁介懷？更何況你都將要走啦。下禮拜開始日日準時收工 反正都唔撈啦，理鳩佢阿？記住：嘢照樣做，冇俾佢捉到痛腳。

bcc

佢要連續日做50粒鍾 , 先可以做完

仲要呢個速度已經快過樓主一倍

條友日日返工淨係影印緊係可以一日二百份啦
我哋呢啲有實事要做嘅咪做唔到囉
樓主都唔洗你教精
因為佢冇需要學識一日影二百份嘢

唔關勤唔勤力事，依家係要work smart
但睇黎樓主既工作能力似乎同一般office boy仍有一段距離

同佢講冇feeder scanner 做唔到, 叫佢比錢買

俾上司咁玩法 樓主仲淨係識話自己點慘點辛苦 真係好撚冇志氣

如果用自動送稿搞到jam哂紙會點

我都費9事覆佢
多謝你明白我

你老細戇鳩唔洗理佢。
你遞左信仲已經有新offer，洗閪理佢。

Hea住做等收工，每個鐘去下廁所蛇番十五分鐘都仲得

根本炒都無所謂

你已教精樓主了

呢個時候梗係搏炒啦

有offer日日返去唱歌跳舞都得啦

返工坐到收工 要教？

做，慢慢做，夠鐘就走，理西佢，由佢鬧，右耳入左耳出，拜拜你條尾

你估個個學你做office boy咩
咁大聲話教精人點scan
講出來都唔怕笑死人

開名啦

頭7尾7

呀聰明呀，我係話我唔會教精樓主

Scan得咁快整多兩箱俾你慢慢scan

小弟做headhunt， 最近都resign左

同樓主講句 reference check唔會問關於能力，誠信之類既野。因為本身你resign同舊公司已經有利益衝突。

更何況你都預左佢bad mouth, 仲理佢做乜。不過睇你都係蛇膽型, OT到7點都仲要比人鬧，驚既就預左幫老細含撚

冇feeder用？
拆釘塞入去自動打包埋pdf

都走啦，洗乜理佢

你都走啦 每日準時走咪得

你會唔會因為你老細scan唔到200份笑9你老細能力不如office boy
人地都唔係做oa 你自己做oa就走去笑9人能力不如oa

你都搵到工, 驚佢有牙咩, 慢慢做, 準時放工啦. 咁都要問????

永遠記住，依度回應你既人可能有一半未返過工

你教精咗樓豬了

你好撚煩
用埋feeder一個file都scan半個鐘呀

遞左信既人不嬲大曬同惡過老細架啦

係有d機冇feeder既 家用機咁
我以前做過份intern filing 專利文件
講緊一份都100頁up
屌 咪塞落feeder由佢 我坐埋抖下

屌返佢轉頭啦 遞左信 你乜都唔做佢可以點
仲要串77
死廢中

做唔哂咪由9佢 唔通ot同佢做咩

依家叫你做人肉scanner嗎？scan緊個時候你唔識得multitask做其他工作既！
面對小小事就已經覺得好撚煩，果然不是一個做大事既人物！

一頁一頁慢慢scan, 唔係jam紙就麻煩

完全同意
老細唔會多謝你, 你meet 到 target 佢又set 更高target, 都痴孖根.
佢只會諗點樣用儘你的capacity , 將你渣乾渣淨.

最高RESOLUTION

hea 做夠一個月咪走
一個月通知 係咁

你可以兇下佢 做咁快我驚會有d file次序會唔小心亂左
同可能會整唔見左中間d紙

遞左信你既duty得鳩fing fing之麻 仲傻豬豬真係幫佢做到五點幾
傻豬佢講乜唔洗放上心

( Show Blocked User - 田蕊妮 )

辭職最大，完

scan完個folder整個密碼

到時公司阿頭問你：「喂，你set左密碼，個密碼係乜？」

你答：「唔記得」

樓主請記得錄埋音，因為個pw真係「唔記得」,佢地開唔到佢地既事

傻既~都遞左信 , 6點就閃人

我知家用個d唔會有feeder，但其實開得一間公司，極大多數都係會用有feeder既scanner／影印機架啦

連登有愛
我下星期開始會準時走

做大銀行表示唔知咩叫feeder

你呢頭block完，個頭咪又係會click返黎睇

用平時效率咁做就得

傻閪先驚老細，咪咁廢啦樓主

知道

你又岩喎, 應該去廁所屙個屎先

有新offer，理得佢呀
同佢講唔滿意咪補錢即炒我囉
大埋佢，做咁快會唔小心整亂文件嫁
其實辭左職又有新offer 係大唒，樓主要識玩
祝樓主新工順利，人望高處

其實嗰200份野根本就係求鳩其搵出黎要你做
你整得好佢唔會欣賞唔會多謝
反而會不停挑剔你 串你 鬧你

都係嗰句 按章工作啦 你夠膽同唔怕每日受氣既就好似大家咁講慢慢做 夠鐘就收工 分分鐘仲可以激死佢

利申:同你經歷有啲似 所以我完全明白

一向都話辭職=食左supermario 無敵星星.

樓主重要搵埋工. 屌你, 打橫行都得啦.
除非你果行細到好誇張啦.

上面最頂俾人放original個度
BTW以前讀大學個時自助print野或影印都要識用架啦

慢慢亂印d 頁數

咩文件黎
幫你諗諗點玩串佢

咁都要玩鳩你
證明無轉錯公司

唔知樓主能力去到邊
但呢d濕鳩僱主真係由撚得佢死啦

田蕊妮係咪假膠
之前睇佢其他留言又唔似咁癲

公司有無盜版軟件呀？

我嗰行話大唔大 話細唔細 每間公司都有呢個dept既

多謝 我會好好珍惜份新工

按章工作直到離職
簽合約定賣身呀家下

挑....咁驚條春咩.....

田絲之前係city post冇咁癲

Printer有彩色影印架何！？

好撚惡毒 我鐘意

仆街老細會唔會叫HR出reference letter寫衰樓主? or 俾人打黎reference check唱衰做鳩佢?

岩做既一定做足一年,但家陣唔岩做

開名未？

對住咩人我咪點囉，見到d死蠢想唔發火都好難！

其實應唔應該賠錢走？
佢會唔會畀啲mission impossible你，令你做唔到再用嚴重失職為由炒你，唔駛比錢

咁其實check 咩

唔再理佢啦 係都要r存在感
我覺得佢可憐過我

要做咁快，拆釘scan完會唔會唔小心亂左次序釘埋左？

勞記/生果報見. 如果係

絕對會
所以如非必要我都唔會擺落CV
寧願當自己無做半年嘢

話我可憐過你，你呢d咪踩低人黎抬高自己囉，果然係真正既可憐蟲！

緊係準時走啦
佢老味垃圾同事
加上你半年怕咩
當搵工耐左無返過工唔落CV

請幾隻IT狗幫你手

寫自動化嘅code又得 逐份幫你入又得

最好係佢地24-stand by同免費

諗諗佢啦

印漏又唔洗死嘅

咁應該唔會 但一定會bad mouth我
仲會好bad嗰種
佢結咗婚但無仔女
工作狂嗰種

我記得我quit個陣都比人咁講過
比佢屌到仆街, 我係都唔做呀吹呀

最後條8婆真係無比ref letter我

既然你都有新OFFER
咁咪照幫佢日日朝9晚6慢慢SCAN
不過有啲就錯FILE NAME
有啲又唔知點解得上半頁
又有啲仄頁痴埋咗一齊

佢吹得你漲?

唔知200x30份文件黎個大集薈會點

教精人做狗 你都唔方有料得去邊

你辭左職，怕撚咩。
夠膽佢咪補錢俾你走，我係你就日日玩電話，佢屌你，你就唔撚洗聽佢講

都唔知係咪讀屎片😂咁都笠水

理撚得佢, 夠鐘就走

感情台癲膠

你唔係誠信有問題, 係個腦有問題
仲有心機同佢計一份要做幾耐
到時last day掉返二百個file比佢啦

On9老細，早走早著

要好小心做，所有野double check
早午各一次
所以一星期做一份好合理

成為Chief Office Assistant?
廢物→廢物王

理閪佢咩
如果佢夾硬要你OT就法庭見

喺連登講返工拎意見 ??? 傻左咩 成班小學雞來架

你老細餵開你食咩狗糧？

唔小心按錯負評，sor!
既然遞咗信，按章工作是常識吧！

遞左信就乜都慢慢黎

點解你辭職仲要俾人大番轉頭，明明你先喺可以玩嘢果個
唔做咪唔做？講乜嘢誠信，本身好地地想為你公司拼博一年，點知你公司咁撚多閪人嘅啫？見工果陣又唔講定，老細你誠信都好撚有問題wor

條ON9好心收皮啦
根本就原本就無必要做
係佢上司玩9佢
先要佢SCAN200個FILE

我真係好俾心機返工
但係換來係咁既對待

你驚閪咩都有offer啦

法例有寫未做完野唔收得工

個老細都戇鳩，日日做好自己本份 夠鐘走人就得
佢唔會敢炒你
Btw ref letter 試下會唔會第二個人出到俾？

每間公司都有呢個dept
呢係好撚多唔同公司跳啦
咁驚閪咩!
你估你老細真係唱到你咩，咁把炮唔駛踎死呢間公司做小家嘢啦

Scan野揭頁好易傷手腕，一定要慢

我approach係做好平時自己要做既本份
有時間咪scan得幾多得幾多
做到攰走人

同意

半年貨仔咪豪俾佢話去咗旅行囉
你估HR真係有個名就記到底咁勁咩

我試過公司NAS壞左
老闆要一個月做返無左FILE
我係限期後辭職
之後一個月準時收工

Scan 少一半佢都唔知啦
佢玩你啫唔會認真睇

1. 飛紙淺色
2. 當一個file四十份，scan頭十尾十，中間copy 果啲pdf改個名
3. 每日準時走話第日追返進度/搞得掂比佢，last day 果日話做唔曬佢又吹你唔脹架（最緊要唔好有白紙黑字應承，口講hea 佢就得）

擺落部copier 到識自己食落去pdf 架啦

單面scan is a must
Btw簽名文件都掉係你公司有問題

佢真係好憎間公司

屌你 做大事既專業影印office boy? 萬2蚊人工都唔柒知有無 大事係今日食大家樂加唔加凍飲?

夠鐘咪走 理閪佢

最撚憎呢啲人
當人阿四自己又唔知做乜鳩野

個個最後一個月都係hea做架啦 唔係咁白痴認真做哂d手尾啊

你咪俾舊公司contract加resign letter copy加糧單copy囉
好多公司都接受，反正都係形式上嘅嘢
你俾contract copy新公司佢地仲開心呀，有新reference

飛紙啦揭

係架
其實你解釋返佢咁鳩小氣
俾其他證明咪得

好肯定樓主如果真係俾心機做埋呢一個月

會後悔一世

唔小心入左幾入落碎紙機好正常

200份文件咁多其實真係會好易撈亂入便既file 到時要人地分返就麻煩啦

樓主要小心慢慢做唔好整亂人地啲file

無架啦樓主
你去見第2份工, 人事部打電話去你舊公司問你工作能力態度, 是常識
你得罪老細無運行, 求其講句你有問題, 你咩大公司都唔洗見得成

你做唔晒佢都吹你唔漲架啦

點都得罪架啦 唔肯做狗就要得罪
btw 樓主已有offer

下星期我都要辭職, 佢試下屌我, 我玩撚死佢

個上司好d都話幫佢盡做盡scan，咁撚樣上司，我係你heahea下夠鐘就走啦！

咁你咪日撚日都scan果20份囉
搞足成個月都係廿份

你愈係驚佢你只會俾佢玩得甘啲

唔比轉工 on9 日日準時走
既然唔入返依行

如果呢個世界少D智障就好

佢玩嘢時你都要玩嘢

笑左 你話自己

啲上司係好on9
成日揸住雞毛當令箭
對人差邊有人用心幫佢做野

對家都出左offer俾你唔會太著重你封reference letter既

有冇巴打想買Google play 禮品卡
$200面值 我賣$180
可以一齊去便利店買
Telegram: hkghkg1234
只限$200面值 可買多張

阻到巴打們 唔好意思 祝各位生活愉快

呢D 19工唔比REF LETTER仲好啦
就算真係出比你 都會又幾衰寫幾衰
你當自己冇做過呢份工好過啦 樓主

其實樓主大聲屌柒佢上司一次，佢上司應該唔會咁串，

再日日hea到5點收工

利申：試過

搵到工咪搏炒
傻仔先淆佢

其實 有offer還有offer
新公司簽咗約未先
咪咁傻仔人地話俾offer你但未簽約你就同舊公司起鋼

簽咗約嘅話理閪得佢啦，正常做嘢就ok

死賤種，照你講法遞左信老細叫你食屎都要食啊，你全家生癌啦陷家鏟

原來舊野有名

有冇假未清呀?
有冇覺得身體唔多舒服要請返四五日假呀?
有冇食左藥唔清醒係咁做錯野呀?

挑
我以為有幾撚work smart幾撚精
用feeder ja ma?

吊 同我前公司一樣
準時走 係原罪
我交左信
仲有個肥西巨人 串我
即時吊9佢
睇到佢個樣驚撚到
當我係FG咩
交左信 已無敵
等於 當年信長 本多 開左一技 打不死 仲要吸魔
只有FG先怕 當然我又唔會做犯法野
準時返工 準時走
放慢手腳 磨下磨下又一日
上司無理要求 唔撚洗理 照正常程序
記得夠鐘走人

利申：P字MPF公司 觀塘 OT無錢

扮聽錯上司order得唔得？佢同你講scan20份，你扮聽錯同佢一舖過20份碎鳩晒佢！

有閪同事已經代表間公司好多問題

不嬲辭咗職就遲到早退博炒

田小姐做會計做到short左

人地樓主唔係做office boy既
實乜學哂office boy所有技巧 包括你所講既work smart

仲乜鳩呀 你做乜撚野撲出黎柒
點解要為呢種上司賣力呀
你要教精嘅係你自己
浪費多餘嘅力 死牛一片頸係老野先會咁
我就話樓主有能力都唔好咁比力
儲力留比下個僱主瘋狂做

long sick 病足一個月是常識

我都有差唔多問題
想問下各位 如果樓主真係每日做唔曬佢俾既工作 佢會唔會借呢樣野話你做野唔得然後出warningg 再炒你？
利申 fg

合約講明工時
收工時間後咪明天請早

遞左信，基本上連你本身既duty都可以唔做，一個月慢慢hea

痴線 點都要HEA住做 唔做野真係有痛腳比人捉住

可能我奴性重
之前遞左信都仲會幫佢ot
因為覺得一日仲未完contract
一日都仲係公司既人
盡番自己責任都應該
同埋玩太串reference letter都冇就唔好

但樓主個case 半年冇咩所謂啦
如果日後工作唔會對番
夠鍾咪走

呢啲閪人老細唔縱得
你有offer，又遞咗信，真係啱規矩唔洗舍佢
係我就日日5點準時走，你咬我食？啲嘢做唔晒佢都要照出糧比你，若然佢炒你佢要俾代通知金。反正佢咁玩嘢你都唔好恨佢封reference letter
再去盡啲sick leave返一個禮拜都仲得。

scan 完之後記得用記事本開黎check 下
有漏就記得加返d野上去

你真係奴性重

offer都有埋仲理乜鳩Reference Letter

都辭左
仲要已經搵到下份唔撚洗佢封推薦信
理閪得佢咩
佢有種就炒你

今晚打波扭親頸
返唔到工
勞工法例要繼續出糧

仲係度話咩香港工作文化有問題
我覺得佢奴性問題仲大d

盡做不過準備放工

已經搵到工咁驚西，咁都大到你？

完全唔撚明點解可以奴性咁撚重
明知佢玩鳩樓主
樓主又俾左信又搵到下份工根本就無敵mode緊
都仲會擔心依家果份俾人玩夾硬塞d野做唔曬點算好
心諗做乜鳩，係咪弱智

4000份文件，要逐份拆出嚟scan，真係好易會溝到亂晒，一唔小心就摧毀成個file system，到時要sort返晒真係做十年，樓豬記住小心

不過你奴性咁重應該唔會明我講乜

好多真心

慢慢做，你都走啦，仲受氣咩，洗撚理佢感受

理撚得佢咩 日日霸撚住佢部pinter玩電話tim呀 睇下邊個惡

樓豬咁都要上嚟問抵俾人屌

日日夠鐘就打卡唔駛人教啦吓嘛？

係唔係都寫衰你架啦，上網打機睇下片，好快一個月啦，洗撚理佢

唔撈唔係大撚哂咩

日日準時走 做唔曬又點

慢慢做
最後個日Scan 唔晒咪複製 之前scan 落個d 湊夠數
改下file name 咪掂囉

夠鐘就走啦 你有權唔ot 佢吹你唔漲

屌你上司係咪弱智
仲比文件你入
你可能會唔夠精神做
每份小心d入 慢慢入
唔夠精神 打小個0 打錯英文呀 小左頁呀
就唔好啦

咁多份好易唔覺意撈亂
你小心啲慢慢做呀

唔撚做驚啦樓主 果陣我遞完信
個西女人上司又喺度屌鳩我話做咩走
又話我好無責任心 真係要同你打死成世工咩
之後去到最後一個星期係咁俾野我做
又係scan file 到咗last day仲叫我OT
我即刻執野走睬鳩佢

其實最尾做唔完又點？

順便留意下
公司d軟件係咪正版既
仲個好市民報下海關

你冇義務要OT嫁喎，準時走la diu，理撚得佢

自己公司份工留唔住人就話人誠信有問題
我一定日日SL/CL
一係你咪賠錢走囉

公司個scanner 冇auto ?

D file 全部scan 一半唔scan 一半

問返佢我開ot同你scan係咪有補水，無就6點拜拜

同埋佢肯定玩你，40-50 file scan其中10幾20佢都唔會知，因為佢唔會續個check

你搵到工未？ 搵到仲理佢咩。。

日日準時做 做到就做 做唔晒都唔係你嘅問題

利伸返過工 你拎幾份去碎左佢

咪慢慢做囉 1個月完都係走架啦

點scan半個鐘呀 你部咩機黎 影後睇下 我想知咩機scan一個boxfile可以半個鐘

要小心入錯 同 碎左

都戇鳩

日日hea做

原來依家D死靚仔真係BUY出爾反爾冇誠信
平心而論 你係老細 想搵個做一年既 無非都係唔想成日要TRAIN新人
你個情況 明顯係有口頭承諾會做一年 人地先請你姐

依家你冇左誠信WOR ON9仔 人地屌你又有咩問題? 唔屌你先奇怪啦
仲話想駁人 你邊忽有道理去駁人? 講出黎都唔驚笑死人

利申 : 純粹以事論事客觀公道而論

樓主scan到一半會肚痛，記得擺低啲文件先好去廁所呀

理撚得佢丫，佢再比説話你聽咪屌鳩佢

辭左職洗鬼驚佢咩，日日按章工作

掉落影印機度佢啫啫聲幫你攪掂晒
一個file約五秒倒

誠信？
返工幾日冇撚咗啦
當公司話返9放6嘅時候
公司有冇做到真係放6？
照咁講全港好撚多公司都冇誠信啦
又唔柒俾OT錢

佢咁屄嘅態度你都預佢唔俾REF, 什至寫臭你啦
況且你都搵到工, 驚咩? SICK LEAVE攞盡, 遲到早退做齊啦
佢口臭在先, 你都仲要受佢屈, 咁M無計喎

d老闆夠成日話下年一定升職加你人工啦
見工個陣都吹到自己公司天上有地下無
又有幾多個老闆講野同現實相符?

正常做野就得
上司要你完成不合理工作量係佢問題
遞信走人 Ot你係咪補比我先

上司真係玩野
我咪去搵大老細問佢囉

通知期無敵狀態都要驚

認真答，做到幾多得幾多，唔使理佢

反正新工已經俾左offer，唔驚reference check佢唱衰你
唔好理佢咁多

我都想知咩機scan咁耐😂😂😂

FG 第一份工第一份合約 , 就中途腰斬
如果你覺得自己完全無責任要負返既, 件事根本無討論價值囉

仲有, 連登年齡層根本好多都係中學至大專大學生 , 佢地句句都覺得自己睇透世界, 你咪聽多啲佢地既真知灼見囉

依個 POST 我非常建議你 bookmark 左佢, 留返幾年後你自己睇返

咁當然 , 你上司喺你離職後叫你 scan 文件, 又要睇返其實係咪你一年內要做既事呢 ? 如果係既, 佢有咁既要求, 其實又唔係過份。
如果唔係既, 你當然有權 hea 做 有權慢慢玩啦, 因為佢根本唔咬你唔食

如果你話個老闆都有誠信方面既問題，咁你咪屌返佢轉頭都仲得，係可以咁駁，冇問題架

問題係，你又知樓豬個CASE個老闆有誠信問題? 唔通個個黃屍唱今天我，就個個都係唱今天我咩

合約通常都有寫明條款話如有需要會安排加班之類，你ACCEPT左屌返間公司咁係你自己問題姐，除非你話合約寫明會準時收工，咁你就有位入，好心啦ON9仔，見過世面未架? 亂鳩屌就岩架拿? 大把大公司唔會強制OT架啦柒頭

第日唔好再有 FG 出 POST 問點解

「FG 無人請呀, 點解要 2 年 exp 呀 ?, 乜柒乜柒 」

你地明啦 , 因為你做左半年,

明眼既僱主一般都知市場上好少半年合約既 ,

佢地僱主眼中一睇就知係中途離職
印象入邊 「FG 係唔會尊重合約精神 」 + 1

公司夠話請permanent 咪一樣炒人
合約夠寫明朝9晚6 咪一樣ot

原來比信辭職後，可以唔駛做野
最緊要你認為「做既野對得住份人工」

佢假膠嚟㗎 唔好理佢啦

我上邊講既野, 連登班小學雞唔明就隨便負皮我, 我無撚所謂既

反正 你地做緊既行為只會一路整臭緊日後 FG 既朵

btw, FG 第一份工 就以為自己睇透世界 , 做兩野就話太辛苦太伏 真心唔明那裏來的「比較」

你同返學比較既, 咁一定係返學無憂無慮啦, 咁就叫辛苦不如返屋企飲奶算啦

你讀寫障礙 ?

依家係你大晒

走個時同佢講，咁大個人現實d唔好咁天真啦，出黎做野邊到比得起錢就去邊同你有親咩

照番平時咁做咪ok
佢玩野你又會跟佢玩嫁wo

關人撚啦

佢玩野 我會直頭日日坐響度唔做

sick leave

咁樣僱主有權唔補代通知金趕你走架

呢個係無敵
仲要佢俾啲急既job你先請

利申：試過

尊重合約精神

講出黎自己都想笑啦

你待遇好既有人會想走咩

老闆成撚日呃人

佢邏輯最搞笑嘅係，咁請perm工應該要做一世，公司都唔應該炒我係咪

唔可以怪樓主, 無乜工作經驗既後生仔點同D老油條鬥

田蕊妮你係咪好憎田蕊妮呀
用人個名上網講埋啲鳩屎嘢

quote錯

你死撚開啦
你係咪Fg搵唔到工想賴人
你呢啲就真係懶睇透世界
出嚟做野你就知呢個世界係點喇小朋友

而家樓主唔係唔捱得 做半年頂唔緊resign, 依個case係樓主有個更好既offer 而唔係唔捱得 我又唔覺得有咩問題

如果比著係你 你簽一年合約得12k 半年後搵到份16 17k既perm 你會履行所謂既合約精神咩?

屌 copy多左

你BOOKMARK埋自己呢段幾年後睇返啦

遞左信大晒架喎....

其實你唔多駛理人佢
scan 嘢好閒，做到咪盡做，我覺得on9啲OT 半個鐘做下都冇乜問題
職責內既嘢做到就做

大家好來好去
但
如果佢過幾日仲屌你你咪同佢講嘢我做咗唔滿意都冇法，OT 錢你都唔打算俾架啦
即係佢有心反轉豬肚就係屎啦

到時按本子辦事sharp 走算

屌你老母

下次醒啲唔好應承埋啲咩一定會做一年
比痛腳人地捉

都走啦，夠鐘未走囉，咁認真做咩

人望高達，有更高既人工點解唔走？

揾左第2份啦仲見工

上司覺得自己既利益被侵犯, 所以就會反咬佢認為侵犯佢利益既人
本性黎, 由期是係老油條上司心入邊唔會怕任何人, 所以10成9都係會報復玩人

有offer 理9佢啦
d大陸仔鐘意ot 咪比佢地scan
日日準時走is ok

合約只係寫每日工作時間,無寫做幾多野喎
做唔晒唔關你事,佢炒你你又收多個月人工
驚佢老味咩

呢個po有好撚多奴隸，一係就果的濕鳩上司

慢慢scan，去多d廁所
慢慢做

On9 完全唔做 佢未要即炒你囉

屌香港啲老細真係好有問題

明唔撚明博炒呀

啲人奴性重到
跟足合約比通知期有咩錯？

On9 你未屌9返佢囉 唔係驚呀嘛

唔該記得賠足

呢樣真 佢問得都知冇得救

其實好睇做邊行
有D行頭窄,HR同其他同事會互通消息
有時去到新公司甚至可能會同舊同事一齊做野
所以一做臭個朵,好容易傳到周圍都知

叫得scan野都唔似係咩重要工作
能力以內做到就做,唔夠時間做自然有下一手做
無必要為啖氣去玩人

係佢面前玩電話

東家唔打打西家 成行唔受你玩未轉行 就咁簡單

仲有人回應個傻婆既，你回佢佢已經當自己贏左

關咩事
係你垃圾廢柴唔敢準時走姐

就係你會聽佢講仲要上黎求救先on撚9, 家下佢話叫你做哂就一定要做哂佢咩 佢依家叫你跳樓死你唔去

依家佢咁樣玩鳩你, 就係睇中你fg後第一份工, 無工作經驗, 但係你日日準時走, 記住call埋勞工處, 一個月通知做完之後就出糧, 唔出就再call勞工處同佢玩大佢, 就係咁多, 唔洗驚佢, 依家你係去打工唔係賣身, 你要記住你依家唔係做奴隸佢話點就點, 醒少少啦

日日準時走啦，記住d野一多就好易亂，到時就做錯晒架喇

你一疊隊落部機度由佢scan
食紙都由鳩佢

話樓主無合約精神果班傻鳩
我屌晒你地老母呀

合約寫明一個月通知可以離職解約
而家俾撚晒通知期跟足合約做
呢啲先係合約精神呀屌你老母

連登咁多中小學雞未出黎做過野，識閪咩

樓主咁撚大責任心，又大道德包袱，好蝕底，唔夠人玩

問心，你驚佢有牙咩，總之嘢照同佢做，夠鐘照放工，同佢OT都on9，佢唔敢主動提早炒你架，如果佢真係炒你先合乎你利益，到時變咗佢唔想完成合約

其實呢通常依d情況佢意思係每日淨係scan野
日常duty已經唔洗你做

唯一一個月可以惡過老細

如有需要會安排加班
你有冇睇返佢會答應用咩去補返個差位？
強制OT都講得出就抵你俾人屈住屌啦
冇1:1補返CL根本唔抵屌，1:1.5（人工）先係正確做法

第一日見工就問撚住呢啲濕鳩位啦
家陣啲人真係好撚怪
點解將自己嘅奴工生活當咗做應份？

Short notice 吧啦

辭職大哂架喎，驚佢咩

咁又話分兩頭
有幾多人返工真係100%時間工作
總會有D時間係做同工作無關既野

再者 工作量係咪真係大到令你唔可以準時收工先
如果係你做得慢+hea
我會講OT真係抵你喎

利申: 唔讚成OT 但做多十零分鐘的話 都仲可以接受

ot 冇所謂, 但係要有錢.

慢慢做囉，都走啦怕佢有牙

最近天氣轉冷
樓主小心身體
唔好病

依家係咪好多公司既僱佣合約都寫明OT無補水?

如果合約無寫明, 但interview時話會有OT, 之後番工唔OT既話, 咁又可唔可以呢?

其實有乜撚野好投票同討論
你又有offer
又辭左職
唔做又唔係犯法
只要記住 9-6 係你duty time
完左就可以走架喇 比佢炒囉最多咪

亂鳩scan,等佢自己慢慢check

我又唔係你同事 可能真係你有問題呢

當年比信果一日當住大老細面屌柒個上司 屌左成粒鐘
個上司之後果一個月 乜撚都唔敢叫我搞
日日hea住番工等出糧走人

你唔惡d d人當你死嫁

梗係搏炒啦

你屌個上司係話D乜, 其間上司無反駁你咩?

又有on9仔 又要威 又要做傻閪

同佢講interview同結婚咪一尻樣，咪又係話一生一世海枯石爛，但結左夠可以離婚啦，屌尻返個老細on99九唔搭八啦

同老闆講誠信
你幾歲阿

返正你都有offer 夠鐘咪走 做唔晒咪話留番聽日做

咁你唔啱既
點會咁蠢同人講會同佢死一年唔走
等佢口頭上有位入你

除此之外都正確
注意番下次吹水時諗清楚先好講

認真 我想睇吓post學吓嘢 你條煩膠真係好撚煩 平時開電視見到田蕊妮都唔想睇 家吓上連登都要見到條煩膠叫田蕊妮 好心收皮啦 搏出位唔撚係咁搏㗎 我依家就block柒你呀屌 Click你老母隻腳等佢仆街就有

應該係指個份工合約期一年
上司就當你承諾一年

你搵到工怕咩？

自己覺得合理就做 唔合理就唔做

同你講解何為心理學，如果佢會炒你，佢做乜要咁樣玩你？你諗清楚啦，所以你要強勢返轉頭，俾著識玩啲人，直頭同你做錯晒添

樓主on9
你都要走仲想人比咩你做
係做哩d 架啦
你又唔係係公司做左好耐有乜野要交接
做得晒咪做
做唔晒咪由鳩得佢
不過我會話
香港好細 轉過頭可能遇得返個老細
怨有頭債有主 到時係咩環境就唔知了

慢慢做 得閒去下廁所爆石
星期一請下SL 一個月好快過

上司有冇性侵犯你ar

日日剩係scan文件
仲要慢慢scan
霸鳩住部影印機等其他人冇得用
大大聲話老細叫你scan

有時睇間公司有幾多斤兩，老細有幾多料，就知邊啲係垃圾冇影響力，邊啲係唔得罪得

勞工處分到邊d係無理要求

你都柒得幾撚好笑

應該唔知點解
無端端
部scanner壞左
又唔知點解用第二部嗰時
又壞埋
你估你今個月仲易唔易過

樓主搵到工仲掙扎d乜? 日日sl都得啦

玩嘢樓主應該做唔出，但準時放工係基本囉，否則打工打到咁冇尊嚴，做壞個市場，有份養惡啲人渣老細

點樣強勢, 有無例子?

香港勞工法例係偏幫公司, 你睇下D 大企業MNC 炒人炒香港佔最多你就知

根本成個環境係對打工仔保障不足, 唔係個個人都咁好彩同上司嘈佢會怕左你

我以前間公司有個reception同上司嘈交, Diu個上司有問題, 成個office都聽到, 夠強勢未?
個上司唔怕不得止仲再大聲鬧番轉頭, 唔會停架除左其中一面肯停

公司D人只會企係上司個邊

個老細幾多料同佢影響力都無乜關係
好多濕鳩老細都識做好多濕鳩野阻你上位
由其是d行頭窄既公司就小心d
都係個句
唔好"立亂"得罪人好d

都遞咗信！
喺佢驚你，多過你驚佢！

不是要把佢交代嘅工作完成！

喺要睇自己嘅心情來工作！
但不是叫你不工作！

normal resign=1個月受苦 無錢賠
被即炒(not misconduct)=受苦少於1個月。有錢賠
被即炒(misconduct)=受苦少於1個月 無錢賠

我唔明樓主掙扎乜

咁我講緊辭咗職個態度唔需要咁軟弱姐，唔係平時起晒鋼咁做嘢

咁咪繼續嘈囉 日日都嘈 睇下個上司收唔收聲 家陣唔洗做野？

我都唔知有咩好爭論，講咁多怕玩野。
樓猪依家個上司已經唔鍾意佢，你再做好都無用。
話咩怕行頭窄更無道理，你估人地真係咁得閒，就算有咪轉行囉，反正樓猪第一份工？

公司企係上司果邊就一定，但又有咩所謂，佢又唔可以唔出糧俾你，你夠堅持咪可以再吵，又唔會有事。日日串下佢都得

無需要做好但都無需要特別做得衰
轉行既野我唔知啦 可能樓主有心係果個行業發展呢
事實上某d 行頭窄既行業臭左朵都係好麻煩
前僱主唔會主動唱衰你 但新公司hr 打到黎都會講兩句咁
不過樓主個case 都唔似係咩特別position

做左半年走就要你做晒做一年要做既野
你叫你腦細出埋下半年既糧俾你你咪做埋俾佢囉

俾幾多錢做幾多野就係咁簡單

慢慢做
準時收工

香港老細識得咁諗就好, 好多都係諗住用平價錢請個叻人番黎幫佢做哂D難搞既工作

辭左職理9佢啦

投你老母票咩
下下都要問

有好路數緊係resign la
啲人成日話唔夠一年cv會花依個point有啲on9
Hr係睇你係嗰個post到學啲咩先最緊要
人地問你解釋得到咪得囉。唔洗拘泥喺年資到嘅

不過我都最近resign左份contract 工比個hr閪我扣左我公假錢
樓主自己留意返

按章工作是常識吧，應該有其他同事知老闆閪，叫佢地做你referer，費事reference check你仆街老闆鳩up

下一份工就諗住做到退休？

好好珍惜辭左工又未走既日子
夕陽戰士係無敵狀態
驚春咩

其實等人用既
佢理鳩你之前做過雞咩

你話：
如果份工D同事上司好相處
我都唔會違諾辭職
關係係雙向的
你點對人人地點對番你
真正好上司應該會留得住好多下屬

四千張白紙，佢無話scan 底定面

Scan 完用部印表機 夾下隻手
跟住去睇醫生，之後去勞工處告佢。
再claim 佢工傷。

霸住部機唔比其他同事用

我Scan咁多份文件會心口痛同暈

驚佢有牙咩

有心玩你分分鐘個200個FILE其實係唔洗SCAN
求鳩其想玩鳩你
總之你做晒自己野 每日準時走就係咁簡單
佢無權要求你開OT
唔出糧咪勞工處見

( Show Blocked User - 田蕊妮 )

呢條撚屌響度攞存在感搏人屌佢⋯⋯好撚煩

scan野唔係放一疊係上面就會自己食架喇咩？

一份都唔撚做
日日大聲屌鳩返佢轉頭
反正有人請左怕咩

請病假，放工夠鐘即閃，彩佢都on9啦

賠錢即走

有新工返is ok, 無人會理而家點

傻鳩先會理佢, 拖長平時d野慢慢做呀

你有冇聽清楚你上司講野架，佢叫你碎哂佢呀

你上司真係冇屌錯你

跟合約內工作時間
慢慢做
一夠鐘就收工
你話知佢比幾多時你做

唔通佢叫你24小時工作你又照同佢癲咩

scan 完del晒佢

一年合約喎, 一個月通知就想走 ? 樓主個腦係咪有問題 ?

Show Blocked User - 田蕊妮

上面叫樓主碎左佢果d係咪想害死樓主
人地可以唔單止用毀壞公司財產告樓主, 好似係刑事黎, 仲可以用呢理由唔出糧比樓主,
依家樓主要攞正牌拎最後一個月糧, 正係Scan頭尾幾頁, 中間頭其Scan, 到時佢唔同糧就同個官講呢個workload本來就唔合理, 做漏野係人之常情

p.s.1. 留意下如果你想將其他pdf塞入去排之序唔係唔得, 只係要留意下個pdf size會唔會一樣, 成堆pdf都同一個MB size好明顯知你玩野, 個官會唔信你... 走精位都要走得醒d

p.s.2. 其實你本來已經有份內事, 你大可以唔scan果十幾箱, last day 扔返比佢就得, 佢話你冇做野, 你就同個官講傳召晒d證人出黎(你同事,你老闆)證明你真係有做野, 佢冇得say no, 否則藐視法庭, 妨礙xyz之類, 晒9埋佢d working hours, 到時真係多得你唔少

做左咁多年野都未試過將scan野研究得咁透徹，平時最多叫出面啲文員仔幫手scan下，做左幾多年officeboy先有咁既經驗

btw無追曬每個留言，樓主簽一年約係有無咩規定？有無話限期內走要賠個啲？無既話，日日返9點放5點，上下網睇下youtube咁就一日算啦 返得半年當自己無返過呢份工，第日寫cv又唔洗落呢間公司，理9得佢呀 犯法野唔好做就全身而退啦

無 淨係要提前一個月通知就可以解約

好黎好去 記住唔好去到咁盡

佢望住你咪慢慢做
佢唔望住你說即刻拎部電話出黎玩

每朝叫外賣早餐係office hr食
一路食一路問同事食左早餐未 聽日洗唔洗幫手買
3點3叫Pizza Hut 外賣係office食
收工前每10分鐘報時 要全世界聽到

屌翻佢
你合約寫明遲職一個月通知，我跟足黎做邊到無誠信？
你份工又唔係好做我點解唔辭得職

老實講唔要reference letter洗乜理佢
要在職證明就得啦, 唔肯比咪直接用稅單算, 最多cv唔寫

理撚得佢, 慢慢做, keep住做, 如果佢炒你, 叫佢即時補返一個月俾你
如果一個月後佢話你未完成晒啲嘢唔出糧俾佢, 就勞記見
少個bun都屌尻佢

我話嘅! (利申: 做左十尻幾年HR, 而家響過千人公司做緊仆街高層)

慢慢做，用最高ＲＥＳ，每ＳＣＡＮ一張都ＳＥＮＤ返比上司做ＲＥＣＯＲＤ＂有做野＂, report個進度，仲可以隊爆佢個mail等佢都唔使做

講多d呀大佬
reference check會check d咩

敢問閣下間銀行有幾大，如果我有acc，我考慮唔用

其實唔係句唔入 除左有第三者聽到佢唔係叫樓主碎左佢
樓主上司又唔係用email同佢落order 人一句佢一句 搵鬼句咩
除非啲文件真係好撚重要 重要到一間公司要咁得閒同告樓主啫
不過 一間公司如果啲文件係咁重要既就一早scan哂啦
到時樓主已經走左人啲文件無哂就係樓主上司既事

樓主記得scan好啲 做完啲乜都send比你上司同全世界講 等所有人都知你有做野
你可以選擇
1) 每日做完自己野有時間就scan 一夠鐘就走人
2) email返你上司要佢寫低要你每日scan幾多先比你走 記得要引佢講明叫你留低scan到scan哂先比走 之後你就慢慢scan 到走果日再同佢claim ot錢